有無巴打可以同我十指緊扣

可以畀番$50你做車馬費

好留tg

真心留個tg，專人聯絡番你

你留啦我絲打怕爆tg

hugo1991

之後tg過佢，佢肥仔嚟我想走肥（本人少肥）

少肥

咁抵 有埋車馬費

90kg係好撚肥

女人話自己少肥=好撚肥，重要月亮面

你隻手拖唔落

好耐無拖過男人手

巴打暗戀我？